有冇人覺得連登仔啲中文水平好低？

已經唔係捉緊你啲係同喺用得唔啱
有時連好簡單嘅一句野都未打得好
睇到我頭都大埋

又多比 又仲JYP
大佬呀 可唔可以proofread吓先po出黎
眼見唔少連登仔都係咁
想大家正視吓呢啲問題
我覺得呢樣野仲嚴重過顯卡嗰啲

Agger

認真po冇人理

Pish

曲線引人睇垃圾韓狗嘢
冇人想知呀
BDSM就想知

可恥！

覺

左字都約定俗成，岩字都無人屌喇。
話大陸人劣質基因，簡體字係殘體乜乜柒柒，結果呢班自詡香港人原來就係咁高質素。

特別嗰班[乜乜埋右]，以為自己打個錯字特別型。唔好拗咩唔係錯字，你班撚屌去書局打開本廣東話書望下喇！家下咗定左啊？啱定岩啊？

人唔笑狗都吠。

其實我都唔睇韓野
係見上咗熱門 先撳入去睇吓
睇呢個回覆嗰陣睇到我一頭霧水
有感而發先開呢個po

其實左同岩呢啲字我都接受到
因為以前用開電腦打速成
啱同咗真係要搵幾頁先打到
但反而吾呢啲字 仲難打過個唔字
我就會好反感
但依家手機有哂記憶記到啲常用字
係好應該盡量去打正字

不過講返呢個po嘅重點
唔係在於佢地打咗錯別字
而係佢連組成基本語句嘅能力都冇
多比 呢啲term 唔講以為佢講緊國語
又或者係我get錯
但仲JYP 呢個就一定係佢寫錯啦

我同意連登仔組句子嘅能力都無，夾雜蝗語同英文語法，狗屁不通。
不過太多人寬己嚴人，呢頭屌人殘體字劣質嗰頭自己打左字岩字，五十步笑百步。

算啦,成個連登都係小朋友集中營

系,梨岩

對於呢啲位嘅執著
高登比起連登真係高幾班
但高登人氣又大不如前
唉

父陰

Ok
希望係我敏感

對於夾埋英文用 我係有保留
我自己都會夾埋黎用
但唔刻意用嘅話都可以接受

因為港式嘅廣東話就係有啲中英夾雜
先顯得出佢嘅特式
當然唔係叫你講啲咩 你好beautiful呀
正正常常一句食唔食lunch 我覺得係okay

另一樣引申出黎嘅野
熱門野通常都係啲膠post/娛樂/小圈子
好少真係有啲學術討論嘅野上到去熱門

一般嘅Typo同中文水平無關，可以係對輸入法唔熟稔，可以係無心之失，當然，唔識單字都可能有關。

語句結構，詞彙運用，贅句多寡
呢啲先係體現一個人中文水平嘅地方。

約定俗成嘅原則下用完全無問題

唔知係因為更新定點
有時啲慣用字會reset
又要用幾分鐘先搵返啲字
「啲」「嘅」「喺」etc

你覺得佢似typo咩？
再者有typo
係咪應該quote返自己打錯咗啲咩
話返俾人知 等人地唔洗睇得咁辛苦

我另外download咗個速成輸入法
可以同時打哂中英文 唔洗轉黎轉去
又唔會出現reset嘅問題

btw 我仲講漏咗佢個父陰
父蔭呢啲咁簡單嘅詞都錯得
真係好抵鬧

又話反殘體
但自己中文又差
唔怪得啲人想直接廢漢字

簡體字本身就係整俾文盲用
依家連登班文盲去反簡體字
真係有夠諷刺
唔該大家爭氣啲啦